屎萊姆新造型上星星負皮卷

大家覺得佢答成點

佢話佢搞啲活動無收錢wor
唔知堅定流

佢有咩才華

星？邊撚到星？收皮啦死肥鳩

要問佢老婆

話曬英皇簽咗

ON9垃撚圾

不過都算勁
片廢樣衰都紅
連登仔唔會夠佢鬥

成個淫蟲老板相

其實連登係小眾人黎 大眾普遍都係會睇呢d 同佢地同一level既人物

其實可以換一換副眼鏡
好7

唔知佢老婆同佢扑果陣會唔會有想嘔既感覺

不過睇佢答都燥燥地

唔會 佢有才華嘅身驅

無人想知
垃圾死返堆填區

大家覺得佢新造型點

好有型

識貨

好人好者叫「屎萊姆」

越睇越樣衰